個名有''痴線''嘅都同我入嚟

係乜嘢造就咗今日痴線嘅你

關你撚事？ 屌你老母

返工加返學返到痴線

我召集緊一班痴線之士
名我都諗埋㗎啦
就叫做癡線佬聯盟

搵鬼?

返工仲返學

加入要改名 ''平靜的痴線佬" ok?

你個名都冇"痴線" 做乜入嚟

係返學再返intern 營營役役咁都唔知為乜

無人理樓主

岩牙
一齊加入我大痴線佬軍團
盡情發洩

同是天涯痴線佬

jm9